Spring MVC con spring-security y hibernate
==========================================

Este proyecto aplica el patron inversion de control con su tecnica 
inyeccion de dependencias con anotaciones, spring security e hibernate 


Credenciales
------------
credenciales para login
usuario: ramon   password: 123       tiene un rol de usuario
usuario: alex    password: alex123   tiene un rol de usuario y administrador
